[回帶] 中立人一開始都唔支持衝入立法會

香港人就係咁迷戀秩序同勝利球迷。

而家點解一般人咁唔支持就係因為未成功同未見到效果。

你見啲人講黎講去都係話 「阻住人返工有咩意義？」 如果夠成功，佢地就唔怕加入罷工。

正確

好多都係尚書大人

推

衝警察衝立法會圍警總搞中聯辦
以前唔夠膽做嘅野而家全部做晒
民意一樣冇逆轉

agger

其實所謂唔支持個班除左港豬外仲有一班未覺得會贏怕死

但其實你唔出聲咪一樣會比中共清算 共業黎